邊到有靚黑色爛牛同襯衫用既恤衫？

爛牛唔係要好爛個隻可能就膝頭哥爛少少個隻
唔該哂

MK 新e城

黑色卡其褲

又黑色又卡其

卡其係顏色 同時都係布料嘅一種嚟（真心）